{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2705867?place[place_type]=GID&place[gid]=2705867&place[latitude]=33.4460773703&place[longitude]=126.2951253576&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 슬로우스테이"
    },
    "text": "済州市翰林邑貴徳里に位置する一軒家の宿スローステイは、美しい済州の海の全景と庭園、露天風呂を備えています。古い済州の旧屋を現代的にインテリアして感性的な空間を作り、野外で海を鑑賞しながらジャグジーを楽しむことができます。スローステイはゲストが幸せな旅行の記憶に満ちた空間になるでしょう。ジャグジーの利用料金は40,000ウォンで、事前予約が必要ですチェックインの時間は16:00でチェックアウトの時間は11:00です。退室時には、掃除の点検をお願いし、11時から16時までは宿舎はそうじじかんです。基準人数を超過する場合には入室が不可能で、客室ごとに最大人員超過は厳しく禁止されています。客室予約の現況は100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。客室と施設物はきれいに使用しなければならず、無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません宿泊施設の最大定員を超える入室は禁止されており、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されています。退室の時は、飲食物を分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。施設物の使用時は宿泊客の責任であり、貴重品の紛失はお客様の責任です。施設物の毀損や破損が発生した場合は、運営者に知らせなければなりません。客室内では禁煙する必要があり、追加の付加サービスや施設は予約前に確認が必要です。ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者と同伴しなければなりません。 チェックアウト時は客室整理後、点検を受けて鍵を返却する必要があります。 予約確定可否は必ず確認しなければならず、予約キャンセル時の払い戻しは予約当日まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スローステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "スローステイは済州市翰林邑貴徳里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スローステイでは何ができますか？",
            "answer": "スローステイでは美しい済州の海の全景と庭園を楽しむことができます。また、露天風呂やジャグジーも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用料金は40,000ウォンです。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には掃除の点検をお願いしています。また、11時から16時までは宿舎の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合には入室ができません。各客室ごとに最大人員超過は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約は確実ですか？",
            "answer": "客室予約の現況は100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室と施設物はきれいに使用しなければなりません。無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。また、宿泊施設の最大定員を超える入室や調理の禁止もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の使用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の使用時は宿泊客の責任です。貴重品の紛失や施設物の毀損や破損が発生した場合は、運営者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加のサービスや施設はありますか？",
            "answer": "追加の付加サービスや施設の利用については、予約前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊する際には保護者と同伴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室整理後に点検を受けて鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約確定可否は必ず確認する必要があり、予約キャンセルの払い戻しは予約当日まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 630
    }
}